有冇人到而家仲未收到評稅通知書？

我本身用開稅務易，諗住登入睇下稅單但發覺自五月收到報稅表後就冇收到評稅通知書，正路應該今個月要交稅。

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

我都係呀
之前未交過稅
冇收到係咪即係唔使交？

退稅退到唔洗交?

去稅局問啦

尋晚收到email.

財政司司長建議一次性寬減2018/19課稅年度百分之七十五的利得稅、薪俸稅及個人入息課稅，每宗個案以20,000元為上限。在2019年8月15日，財政司司長建議提升寬減2018/19課稅年度的利得稅、薪俸稅及個人入息課稅至百分之一百，每宗個案上限維持20,000元。有關這項寬減的法例已獲立法會通過，並於2019年11月15日在憲報刊登。

即係點？寬減 100% 係咪即係唔駛交？

有諗過係咪臨尾先一次過出黎
等我地冇時間玩$1大法

今年唔駛交，税局唔得閒！

早幾日收到 有錢退

12月30收到

應該出緊， 有d朋友已經收到and交左。

18/19減到0都要交下一年預繳稅啦

無報過

平時晨咁早就收到，跟著就好多時都醒唔起交稅。

要等埋立法會通過稅務條例修正，
所以年年都有早有遲，
早通過到就有得早出。

我都收唔到
但好似有人收到了??

我男朋友同我一齊住
佢都收到